屯天first aid 請入

小弟自運動開始單走咗好耐...想跟下組隊
但好似都搵唔到聯絡甘，可以點做🥶